[大撚晒] 兩夫婦違泊如廁 巴士無法轉彎塞足20分鐘

網民「曹湄濟」在fb貼出相關照片及影片，只見一輛黑色私家車停泊在上環南豐大廈對出的雙黃線區域，一部88X號新巴被阻擋而未能轉彎駛入永和街，更導致該區大塞車。15分鐘過後，司機返回私家車上，有市民不滿走上前拍照，一女子立即喝罵「做乜影我老公？」，市民即反駁「佢架車塞住晒成個中環呀」，唯女子竟回覆「我去個廁所之嘛，點知會搞成咁？」，又用普通話大喊：「不要拍，不要拍！」

曹湄濟接受《香港01》訪問指，當時因為私家車停泊的位置，剛巧阻擋巴士轉彎，令德輔道中東西行線全塞，歷時大概20分鐘，其後警方到場發告票，鬧劇才落幕。

不少網民都鬧爆夫婦2人自私，「塞咗我15分鐘就係佢！」、「雙黃線班友都唔理，已經有人特登在欄杆加告示」，又指 「揸得車都唔入停車場，唔自在停車場錢啦」；有網民就指出該處是違泊黑點，「差唔多日日都有啲自私精泊喺度，塞咗架巴士唔過得」。

做乜打格。。。。

支那01自己人

犯左國安法喎

不要拍不要拍

樓主你走先
我幫你頂住啲違泊撚

又用普通話大喊：「不要拍，不要拍！」

lm

香港法例真係垃圾
咁先罰幾百

呢啲圍住屌死佢啦

打乜春格

裝修

支那人成日一句唔知就想扮無野

支那西

又係私家車撚屌
根本全香港交通擠塞都係因為太多私家車

因為係共匪01囉

又係男人揸車

我要無格版

咁都冇人幫佢架車扮靚

黨安法可以坐20年

支那種打乜撚野格啊仆街

不適用於支那狗/藍絲

渣車撚最撚守法 唔屌得架

如果有狗屎 幫佢化個靚妝先囉

成日都係呢個位...
政府可唔可以做d野等個位泊唔到車

On9違泊去廁所大曬唔識泊第二到？

咁多車cam影住

嗰條街都幾多巴士入，一頂死後面去到永安再到信德就塞撚到仆街

佔中違反國安法

香港太多車

同班狗講架車播願榮光，
肯撚定三分鐘唔洗就過嚟拖走架支那人車

影撚衰晒凌志

違泊狗真係好撚煩

暴徒堵路

仲有單

國安法係咪有條講咩公共交通

支那人沒有一個是無辜的.jpg

係架車瀨咪得，支那狗慣咗架啦

之前見過好多次
中上環金鐘呢啲位
你一違例泊車
成架巴士旅遊巴貨車已經太窄轉唔到
如果啲人醒目
我估幾架車一齊
就可以塞晒成個中上環

點解唔獅鳥?

部車仲係禁新淨

去20分鐘廁所

支那01 影手足大頭就高清
影支那狗就打格

香港人又咪咁

支畜不愧為地球毒瘤

堆有錢佬司機成日都咁
直接泊係到等老細番
塞住條路俾人抄牌幾舊水當泊車
幾時立例經常犯要加重懲罰

係度佔路 係咪要分裂國家

去廁所去15分鐘 殘廁扑野啊?

又話堵路係違反國安法

中上環日常都可以寫篇文

中國人就係推舉犯法不需負責

大陸臭閪
我係現場實指住佢嚟屌幾分鐘
做錯嘢仲要大聲夾惡

中環電子收費係好事

又係支那蝗

又用普通話大喊：「不要拍，不要拍！」

去殘廁搞野?

開名啦

咁都冇人打柒佢哋，香港人真係好有品！

屌佢老母支那人

廚師掟鐵罐出馬路罪成 鄭紀航拒判罰款下令囚55天 斥公然挑戰法紀 惡行可能傷及途人

掟鐵罐出馬路就囚55天，而家成架車塞住都冇事
下次記得係灣位停車去廁所再講普通話

就係留位轉彎先至俾到d撚樣鳩泊丫麻
班狗又唔撚做野
呢d阻鳩住人就勾鳩佢架車返去晒返佢時間架
勾多幾次就唔敢亂鳩泊

告呢兩件暴徒佔中啦

中上環勾到自己老細車點算

大部分香港車主：停車場唔收咁貴我洗泊街？

坐巴士都係低端人口，支那上等人理撚得你死啦

下次幫佢架車chi幾張光復香港貼紙，即刻成隊狗嚟拉人

屌佢老味，車牌WG 3362 呢間所謂腦細車就係頂撚住個巴士站

罰幾百就冇事

dllm死暴徒堵路冇人理

成日發生呢D事

第三節 恐怖活動罪
（四）嚴重干擾、破壞水、電、燃氣、交通、通訊、網絡等公共服務和管理的電子控制系統；

第四節 勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪
（五）通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

解讀：而家都全部建制已完啦，佢咁做令我覺得正苦好無能，已經仆得街。應該一阻街，三分鐘內就拖走。

條大陸狗最少犯左呢兩條??

應該日日講

佔領中環，正式啟動！

Pin this

違泊呢回事
十分值得抗爭借鑑
相信呢兩夫妻係手足黎

如果告票貴10倍
我諗違泊少一半
不過暴動都似
違泊好似係大家認可既潛規則咁

請多多舉報犯國安法!

理西得佢
佢做狗應份既野要我幫佢諗埋
同埋大狗既車有logo架啦,唔會勾錯

呢個位成撚日都係

又係支那人

成日都有

點解無人行過一野爆左佢大銀幕

呢個位試過塞緊我由上環搭鐵落灣仔， 去到灣仔道眼見幾百人係度等101, 111, 182
呢d仆街架車真係要即爆佢大銀幕

對面線一鳩樣， 明明四季常餐個位可以一邊巴士上客, 外線可以比車爬車過， 偏偏就日日都停幾架係度等中環中心班仆街放工嘅私家車係度鳩塞

大佬香港車位真係嚴重不足

想搵舊磚掉爆佢塊玻璃

下次一有呢D
即刻post D野話係突發塞路
班狗即刻黎放tg

關鍵係点解要十五分鐘先有警暴察到場？我肯定如果報警話有人違反国安法佢地十五秒就到

支那01都識幫自己人打格
立場蘋果就直出手足相
香港做黃絲真係慘

想做野可以拖走佢驗有無改裝
想嘅話

亂丟垃圾都1500
提高罰款好合理
香港交通問題咁嚴重

無錢咪撚學人揸車

依家唔興私了

個根本問題係無人執法
日日周街泊到滿都無人抄
番工附近明明3條行車線就霸咗兩條嚟泊車無人理

違例泊車一律1萬蚊 兼扣5分啦
班撚樣渣得車都有錢

白衫外套係男人留長頭髮著女裝？

一陣又有撚屌出來屌你做乜唔屌政府配套做唔好架啦
ching快啲走 我幫你頂住

得部車就320
抄埋個人就450
但成個中環就咁俾你收皮

因為個司機講咗普通話， 所以犯法嘅係影相嘅市民

下次應該要報警話有黃屍佔中

對付呢啲野蠻人唔使同佢講道理，買枝可樂倒落佢架車到，等佢洗餐死你又唔使怕犯法

啲支那狗同警犬一樣都唔要面，驚咩俾你屌

邊會自己洗

一蚊唔小心刮到

等佢洗筆錢都好，倒車入面要洗都幾煩

比著上年今日比人c左啦

點解要打格仔?
無肖像權 開埋名都仲得啦

大陸閪

住市區，無小朋友果班私家車撚，
真係仆街陷家剷，祖宗十八代死清光最撚好

每日屯公，三隧塞撚到閪咁
一日都黑因為佢地自己自私
就算無意外，都係塞

多謝佢地啦

又係呢啲支那狗

釘牌扣分

殘廁啪啪啪啫

雙黃線應改做雙紅線

上次有個傻西話係巴士轉唔到彎係司機技術問題，表示個私家車司機等到差佬黎先走都仲得， 唔會抄牌

驚豬扒嚇親大家

你老母臭閪去廁所執骨呀!!屌你老母閪有冇同理心, 成車人等你個臭閪嘥哂人地D時間, 人地D時間好寶貴架!!!臭閪!!!

車牌：TM425

Outsource 比沙田第一城班撚樣啦，再 upgrade 即時拖車咪得。

我建議下次直接車爆佢架車